是日午餐 咖哩雞扒飯

幾錢？

連中湯熱飲34

食評

茶記咖哩開咖哩膽都預左
但呢間實在太淡 唔知以為食緊萄汁
最大獲係咖哩仲要凍既

永久ban list

食咖哩多年經驗呢隻一望就知係最難食既一隻

番印度食

螢光汁

係新蒲崗食左4，5間咖哩
間間都中伏

想食正宗印度咖哩

賺左咁多佣就食好d啦